習得性無助

係咪只要我消失就可以解決曬所有野

唉我都想死

世界咁美好仲要咁負

hi

你老母比狗屌做咩仲要生你出嚟